曾經是3大聯盟航空公司高級會員,你問我答

現在只同時持有2大聯盟,
主要飛中歐線,附圖
有咩想問

唔知點解岩岩點解冇圖

有咩可以問

UA mileage可以換SQ J嗎

完?

純粹show完就深潛

因為公事所以成日坐飛機?
有無其他儲里數方法

邊間J最好坐？

幾時死

自己做生意

你想問咩咪問嚕

基本上唔洗點諗

係呀
儲里數 真係齋坐同錄公司數
無咩特別方法

中歐線 暫時都係魚翅同卡航

點解唔玩SA

之前有SA 但只係為左儲齊3大航
但齊左之後 完成心願 就無咩必要再揀SA
因為主要航線上 都係其餘2大盟比較適合我

請唔請人

暫時無需要

有無儲過阿聯酋航空D分數?

無儲開EK
但可以用JAL來換或者儲